紅隧口巴士站九龍方向已有狗準備check車

手足快棄文具或唔好上車

推

好似多兩衝一小巴增援

Push

［正視聽］成個連登吹急風 快入

聽日1300 7區活動 大家落街行街食飯唔犯法嫁！

暫時所見，未上過巴士，剩一衝一籠